% \layoutenglish

\chapter{Typesetter's Note}

\pagestyle{english}

% \begin{english}

\section*{\LaTeX{} Version Description}

{\englinespread

Firstly, acknowledge the author of \emph{Fallout Equestria: Pink Eyes}, Mimezinga, and the author of \emph{Fallout Equestria}, Kkat.

Using \LaTeX{}, this document has a publication quality, though it is not a formal publication (no ISBN). No commercial use. If you want a hardcopy, print it by yourself please. I will not sell it or charge any fees in any forms.

\begin{flushright}
RandomQuantum

July 26th, 2019
\end{flushright}

}

\clearpage

\begin{motto}
``War. War never changes.''

\medskip

``Ponies\dots ponies never change.''
\end{motto}

% \end{english}

% -----

% \layoutchinese

\chapter{排版者前言}

\pagestyle{chinese}

\section*{原版中译前言}

首先，感谢《辐射小马国：粉色双眸》作者 Mimezinga 带给我们的精彩故事，感谢《辐射小马国》作者 Kkat 打造的庞大世界观，也感谢所有直接或间接参与制作的朋友，没有大家的努力，不会有现在的成果。

其次，由于译文与原文之间不可避免的差异，无法完全翻译出原著小说的意境，推荐有条件的朋友阅读原著。

然后，尽管我们很努力想要排查本作品中存在的文字、语法以及标点符号错误，但由于文章篇幅较大，难以做到百分之百的正确率，请谅解。

最后，由于目前没有申请 ISBN，该作品无法正式出版，想要收藏实体书的朋友需要以自愿的原则自行打印。排版者不会出售相关实体书籍，也不会以任何形式收取任何费用，更不会授权任何人使用本作品进行商业活动。如果您发现有人贩卖基于本作品的相关产品，请谨慎小心，以防上当受骗。

\begin{flushright}
ShadowDumb

2019 年 5 月 29 日
\end{flushright}

\clearpage

\section*{\LaTeX{} 重排版前言}

采用 \LaTeX{} 重新排版；英中双语版本；对原版进行初步排版校准，使之符合印刷排版标准；修改书籍结构；并改正部分中译版字句错误（例如大小写错误、空格错误、译文错误）。

\begin{flushright}
RandomQuantum

2019 年 6 月 15 日
\end{flushright}

\section*{\LaTeX{} 重排版二校前言}

经历一个月的排版校准，此 PDF 版本具有印刷级别的品质。具体工作见发布时的通告与源代码变更。希望各位能愉快观赏。

\begin{flushright}
RandomQuantum

2019 年 7 月 26 日
\end{flushright}

\begin{motto}
「战争，战争从未改变。」

\medskip

「小马……小马从未改变。」
\end{motto}

